你地隻貓會唔會扮眯眼?

當我唔理我2隻貓, 佢地成日會半眯一隻眼,之前以為佢地眼有事,
但成日一開始眯左眼, 過一陣又會眯另一隻眼,
眼分泌物又無咩問題,
仲要2隻貓都係咁,
其實會唔會係佢扮野等我理佢地?
有冇巴絲都有咁情況?

眯眼代表對你有好感
愛既表現

你可以試下大力少少眯眼
一至兩秒

睇下佢會唔會眯番你

我有隻貓有時都會大細眼咁 以為佢隻眼有事體檢問獸醫個陣佢話隻貓隻眼無野 純粹鐘意咁做

我屋企兩隻返嚟幾日 都開始經常瞇眼
雖然間唔中兇我 不過知道呢樣嘢就窩心返啲

我會呃自己佢唔係厭惡囉

Hello 無圖

冇圖你話乜都得嫁啦

我兩隻貓眼訓就會眯眼同大細眼

會，扮訓左，轉頭一下拍落我個頭

可能係佢眼仔癢? 或屋企有野令佢敏感?

原來冇野架？
我每次見到佢咁我就會幫佢滴眼藥水

但我環境無任何改變, 又唔見佢爪隻眼
佢地又一個鐘內一時眯左眼一時眯右眼先攪到我好迷茫

次次佢地一眯我就沖埋去睇佢地咩事無影到
下次見到再影